與東廠攬炒

發夢同周公傾偈，其實有組織能力的話，分散攻擊，全面佔據各大東廠。班錦衣衛守得幾多？
廉府當年都係咁樣跪低。
錦衣衛打擊驅散就有能力，但毫無真正被攻擊嘅防守經驗。
召突厥入城都好，全城收皮，藍血人公公攬炒，真正回歸祖國懷抱。好過單單義士被清算。
突厥唔係無法律，最利害嘅係行政濫用法律去作為武器。

今日嘅局面係因為明朝有打手，當無咗打手，所謂明朝宦官又有咩能力再高高在上？
你用仁慈去面對宦官，佢會對你留手？我係公公都鞭多你幾吓。

In case 毅進書齌學子想象力過高，以言入罪，我先在此先屌你老母，然後再俾碌鳩你含。
此乃科幻討論。

市區好易誤傷 應該唔敢出地圖炮掛

火柴佢都唔敢燒，錦衣衛最近都只用手擲狼煙。
狼煙砲都唔敢用。

發夢分隊包圍幾區大的狗屋，睇狗點支援
但唔可以好分大多隊，人少好危險。

明朝有幾多個東廠